[IVE] 近年 IVE 淪為派分機器 大學收分水漲船高

我個年畢業 CGPA >3.50 既大概十人，佔 8%，呢幾年幫人補習都發覺內容愈斬愈少，而且考試出左淺白左，似乎係要就班文科生

我個陣入 HKU GPA 要 3.6，Poly 要 3.4，UST / CU 要 3.0，City 2.8 已經得

依家 HKU 要 3.7，Poly 要 3.6，UST / CU 要 3.0

咁咪即係全世界都入得返八大？

我個年 >3.00 既都係前 40%

即係有温書已經可以入八大… 咁要DSE黎托啊？

所以都係點解依家咁高分既原因
入大學爛哂 grade，下年自然愈收愈少

不過都有啲科長期無位，愈收愈多

長期有位剩先啱

因為你不斷唱淡嗰啲科嘛

例如咩科

科大電子

夠 3.3，有去 interview 搞掂

我個年都冇你個屆咁多人入ugc

識報科，cgpa 3.3都入到poly

第二原因就係有d科 sf cut 哂，變相好多人爭u，個分自然收得高，例如bse

hku今年都係差唔多

其實睇咩科
POLY都大把科3.0-3.4入到啦
如果同一科計收分既話 HKU=UST>POLY>CITY
CS既話 三大都一樣

Ive有成百科

例如咩科3.0-3.4入到？

design 廢科睇portfolio

it